有無人啲衫一洗就變到質地好差？

我好似件件都係咁 洗得多我明會變質 但我一買番黎洗一次就變到咁係咪真係件件啲料都本身咁差都係普通fast fashion舖買姐

你係咪應該睇下件衫既標籤 上網查點洗呢

H&M 同Topshop 真心係著得兩三次！
真心質地堅差！

番去望下但我平時都係一般洗衣機洗衫 無乾衣果啲都會有問題咩

咁有咩係好啲？u記果啲都唔掂 試過買件裇衫一洗就縮水

H&m好費

你用熱水？

就係唔係嬲左著2-3次就唔想著

不如你試下第一次用手洗
睇下會唔會即刻變差

試一試先 不過應該唔關洗衣機事掛 前排先換完洗衣機

淨色t買無印
襯會員日買60蚊件
用料好過hm zara100萬倍

會員日係咩日子

用洗衣粉定係洗衣液？

上個月啱啱過左
買嘢6折，棉織品2件再8折
下次可能又要幾個月後

恤衫都有6折？

好似所有服飾都6折
家品嗰啲就8折9折咁
我都去左2次買嘢抵撚到

唔記得問你：
有無用洗衣袋？

無嘅話 一定要用

買FastFashion但係話人質地差 係咪搞笑

粉 其實諗過用啲柔順劑有無用

多謝巴打意見 做下研究先

粉就梗係瀨嘢啦

我用洗衣液

阿媽用粉，啲衫洗完又乾又硬

咁我無expect佢好耐著 但第一次就咁好難接受姐

真架？我番去試下先

1. 望清楚洗衣標籤
2. 叫你用30度就30度，40度就40度，冷水就冷水洗
3. 睇清楚有冇叫你校洗衣機力度，強定弱
4. 強調用中性洗衣液嘅，就一定要用中性洗衣液
5. 一定要入洗衣袋 （重要！）
6. 唔想件衫洗完濕咗之後掛到變長變形，就打平晾乾

Fast fashion 唔知有冇影響
但有啲衫係講明唔可以用柔順劑
每次洗衫請睇清楚洗衣標籤